其實警犬已經消耗哂自己既公信力，市民仲應唔應該信賴警方執法

講緊有良知被打壓果邊既市民

經過721都個乜事啦，支持成立民間自衛隊

唯一官方認可執法機構
你唔信都要用
唔係邊個拉人搜證
根本冇人做到
一係你先推翻港共,解散警隊
做唔做到呢一步先

612 721

支持成立自衛隊

點解仲有人信popo會做到嘢

藍絲信架，警察永遠是對的

唔撚想養班垃圾

無力氣再同藍絲同事溝通，解釋運動
藍色盲目撐警

呢D深藍要黑警殺到埋身先會改變
希望早D他朝君體也相同

點解你仲會問呢個問題

琴晚，斬人事件
藍絲同事又話 一定係自已人斬自己人，警察唔會幫您地，有事叫警察，無事叫黑警，底死